如果呢個世界所有野都係『你點對人，人地就點對你』係咪就世界和平？

特別係D情侶同老豆老母永遠都待人以嚴律己以寬

永遠係咁既話, 世界簡單得多啦

人就係有劣根性 點都會想整鳩人

仲諗住世界公平